[調教我老母] 地方的老母需要黃色平台

上文提要：
[屌我老母] 我個深黃老母話覺得攰喎

我老媽子 我

所以之後我pass左表哥巴個幾個suggestion俾佢: 話左啦, 咪有囉

我老媽子: 真係有人理你架原來

我: 咩叫”原來”同”真係”?

我老媽子: 無… 連扮靚同放假活動都有講, 好似都幾好喎

我: 好咪得囉, 唔好阻住我打機啦

我老媽子: 唉, 係既, 你既點扮都唔靚, 放假又做毒男唔洗出街… 都唔關你事架啦

我: …屌我老母

_________________________________

Cr: J我啦表哥

你老母需要嘅資料平台：
1. 雞蛋情報

更新速度：每日一篇
內容：飲食/扮靚/市集活動/一日遊路線etc

2. 港籽

更新速度：慢（10月得1篇，9月7篇）
內容：工作坊/黃嘅品牌etc

3. Timable

更新速度：平均每日2篇
內容：飲食/扮靚/市集活動/優惠etc
*但最近有幫7仔賣廣告

歡迎大家繼續俾貨，有再加

有貨我再加呀 大家唔洗再睇新X期
反正毒男係屋企無野做

你老母可能都好有需要

買衫呢，毒男都要買衫買褲

唔係毒撚無人理掛

呢幾個page應該 eggies個個會講 因為佢有講扮靚

望下先

推到俾page admin睇

唔知有無不過都follow左佢地先
或者你有無話想要咩款

推

多謝你幫毒撚推post

推多陣俾多啲人知

毒撚推post

我係咪開錯台

感謝巴打

幫手科勞順手推個post得唔得

正野
推

Let’s push greater!!

唔好撚再睇新X期啦

無人理我自已推囉

黃色非淫賤平台

唔通得我有老母

多謝推post 毒撚無人理

推個靚post

肥隻表哥推下先

肥既不了

希望有其他平台睇黃資料

多謝樓主介紹

留名睇人俾貨

求更多黃色平台

黃色平台召集

我都係執表哥(肥婆)口水尾
多謝幫手推個靚post同科勞下手足

唔只我老母 我條女都好需要

好快推post都係暴動

多謝推post

上面巴打問
有冇男性專屬平台？

集思廣益

推曬俾你老婆老母老公條女睇啦喂

幫你pin啦

推完再推

人手置頂

NEVER FORGET
NEVER FORGIVE

幫手推